劉馬車下星期就出冊咁大件事冇人提？

Child登

會唔會已經殘廢左

可能比人打返正常

呢排龍心出黎發返癲就係等緊劉馬車
希望佢出返黎繼續拍片

傻你老母咩，全港最高質youtuber 呀

yes

吓，佢咩事入左去坐

唔睇笑波子唔通睇達狗呀

馬車一出冊一定即刻幫襯你老母

佢係咪衰十一

叫雞被人拉

2016年9月26日，深圳市福田區人民法院不公開開庭審理本案。起訴書指控，2015年3月至2016年2月期間，被告人劉駿軒多次在深圳市尾隨並猥褻未成年女學生。起訴書並列舉被告人劉駿軒於2015年3月3日、2015年11月26日及2016年2月15日牽涉猥褻兒童案。審訊期間，被告人劉駿軒當庭表示認罪、悔罪。辯護人認為：

被告人幼年時曾有接受精神治療的經歷，成年後控制能力較弱；[3]
被告人只是出於捉弄等心態，並未對被害人進行實際的傷害；
被告人心地善良，曾協助香港警方抓捕嫌犯；[23]
被告人認罪態度好，如實供述自己的罪行；
被告人沒有犯罪前科，系初犯；[24]
被告人具有強烈的悔罪態度。
法院經審議後，翌日宣判劉強制猥褻罪和猥褻兒童罪罪成，各項罪名判處有期徒刑一年六個月，合併執行有期徒刑二年六個月，刑期至2018年9月27日

八婆！八婆！食屎狗！！！！

其實兩個都唔應該睇

男神歸位

有冇連登仔去接馬車歸來

香港pewdepie

馬車同龍心啲片好好睇

rock哥都癡線

再咁心比attention去哩d人到， 香港會愈黎愈多哩d人有樣學樣

上面張gif越嚟越似coffee

屌 係喎

步操天王劉馬車 重出江湖

Coffee其實同劉馬車有啲似
隻眼同個嘴

天水圍墮天地獄獸又出番黎

試過比人話我似佢，代表咩

依家先知佢坐左

靚仔溝死女

如果老豆係毓民應該一早出番黎

又諗起佢菜刀玩自己屎眼

食屎狗！

唔明吹奏d on 9仔係咩心態
可能物以類聚上面班人

一拳斬爆你屎忽

尿兜痾屎

思想教育完全體?

出左冊佢對眼應該唔會（𢭃雞）

天水圍陳浩南？

直腸外科排街症

沒有賓周的好男人

佢唔係大左肚咩

大件事？

衰風化係入面應該都過得幾慘，仲要搞細路女

其實有啲可憐佢，佢似係真心智力、情緒有啲問題

佢好似 比人發條橙
咁改造成功了

有一說話佢比人加監喎

你去接佢？

Source?

因為有你所以先變child登

歡迎馬車回歸youtube
之前日日等你出片 等到天枯地老

原來咁就2年 時間過得口快

天水圍墮天地獄獸

由佢出道睇佢

彤彤呀彤彤

之後唔知做咩發埋d明星夢開始變得om9

屌 又話起深圳比人打死左

唔係話死左咩

八婆!!!!!八婆!!!!!食屎狗!!!!!

信content farm?

始終都係食屎狗嗰段片最好睇

don't make 傻鳩 famous la

食屎狗！食屎狗！

兩個拍埋合作出片真係YouTube 界大事

佢準備返黎同龍心合作

其實我覺得有時啲片都好高質
鬧香港人鬧得好中point

連d智障仔拍出黎既youtube片都可以比人話高質
係咁叫八婆食屎狗有幾撚高質呀
會睇同subscribe既人智商應該同馬車差唔多

被告人劉駿軒當庭表示認罪、悔罪

渣 ga